病唔帶口罩既人好缺德

Dllmch地鐵坐我隔離個兩條女感唔撚帶口罩
勁多鼻水聽聲就知係濃郁結撻撻個姐
仲咳（係起啖個姐)
各位有公徳心d同注意個人衛生
帶翻個口罩啦仆街！

屌你搞到人病

咁冇理由戴口罩要立法嚟㗎嘛
呢啲咪睇下你有冇公德心囉

其實香港人都係沙士之後先識戴口罩